818佢唔理，咁要點啊？

823

824

825

823 824。 825

823。 824。 825。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

823 824 825

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

大家個個話要死線 死線呢？

pushhhhhh